政府計劃引入兩內地私營機構 助較高風險群組做檢測

2020-07-13 HKT 21:06
分享工具 facebook twitter
行政長官林鄭月娥表示，會加大公營系統新型冠狀病毒檢測量，相信下月起每日可測試到8千個檢測樣本。

林鄭月娥說，計劃引入兩間內地私營機構安排檢測服務，形容雙方商討進度是「七七八八」，希望爭取本星期起，可先免費為較高風險群組作檢測，包括安老院、食肆與物業管理員工及的士司機，預料這類人士涉及超過40萬人，將涉及數以億計公帑，最先會為安老院員工進行檢測。

她又說，其中一間檢測機構是來自深圳，在深圳市政府協助下，可安排做檢測；另一間主要為澳門做檢測，每日可做15000個測試。她說仍需要詳細安排數十萬人接受測試，相信兩間機構有能力減低收費。

又科水俾中資

死都唔肯endrose香港科研

林鄭又再次表演政治凌駕科學

信支那

隨時攞埋你DNA

之前俾咗港大研究﹐咪有人出逃去美國爆料

佢怕咗

兩單野完全唔關事

香港好多化驗lab

O
Poly 之前部機去咗邊？

俾支那公司落嚟做
佢當香港啲MLT死曬？
咁要個牌嚟做乜？